VTC Top-up Degree / Thei Degree收親生仔係咪鬆手好多？

究竟上vtc Top-up degree或者thei degree收生睇gpa大慨幾多左右？
定係都係果句？有錢就讀得？
身邊有個同學講到好興奮
佢y1 cgpa 2.7
有無師兄係過來人可以解答下小弟嘅疑問？